[PC(Steam)] Halo Reach MCC冇人講？

仲未解鎖

聽朝2am解鎖，無得pre download

HALO仲有出新?

好興奮，不過身邊細個一齊玩既朋友都無曬啦

屌
仲以為放工就有得玩
原來仲要等到聽朝2am

Down 緊

一路都有出年有halo infinity（6）
如果miss左之前就買翻隻mcc啦
抵到爆

各位玩果陣記得唔好去dlc度down voice pack,
設定可以將隻Game轉返英文語音
唔轉既話就要裝extra voice pack, 否則開唔到Game

真係除左唔可以長跑同開鏡比人打會強制zoom out，其他方面無可挑剔

手感好似舊版第1集

Dodododuuuuu

[PC] 10蚊三個月 玩晒Xbox所有大作 包括最新PC版HALO、The Outer Worlds、AOE2: DE